代繳dse，係咪到時唔去都得？

係咪都報名，要佢出錢都好！

白白出糧比班仆街考官
真係多撚謝你